做乜慘得過遇到free riders

一個人做曬份project
riders一係就訓 一係就打機 一係就唔理唔盛
我屌佢地 叫佢地做野 有個仲屌返我轉頭話少少都做唔掂
條友仲要係今年要重讀幾科果d 心諗咁有錢 今年d科佢都應該諗住重讀曬架喇🤙🏻

第日出到黎做野都係咁，佢地就gg架喇，唔洗驚

兩次遇到free riders

現家搞到我嘛
嬲呀 燥呀
我理佢閪佢地第日做黑衣

I know that feel ching

free-rider 唔算慘，可以直接report 俾教授。
最慘碰上個班叻唔切，自以為是，冇料到又係係到指點江山既hihi。

呢幾年都攰架喇 ching

一個free rider已經攞命，樓主你仲要一組內有幾個都係？

係呀 成組得得我唔係囉 陰鳩公架

Report

要求自己一組啦，大把人咁做

就係free riders 遇到個以為自己唔係free riders既free riders

抽籤分組？
btw 同prof講話佢哋0%貢獻咪得

要俾代價佢地，交左之後同教授report佢地，但記住要有證據

錯,第日出黎做野,都係俾做得野既人愈做愈多,HEA既就R春袋,人工就成TEAM人加

這就是現實的不公

教授咯然理，乜然都report

識得做 一定係一齊做free Rider, 攬抄

多野講嘅freerider先係極品
試過組到啲freerider
份project未開始之前又話要分好哂工 又要約好時間出黎傾
問佢地邊日得閒 又俾啲閪時間我地
好喇 成組人就佢地個時間
屌你老母 嗰日又玩放飛機
最後仲連自己嗰part都做唔好
得把口嘅freerider全部死撚左佢啦

最新情況 屌到一個人肯做囉
唉 算好拉

呢個真搞到成份pro錯撚哂又唔撚改得